香港樓係大陸既黑金春袋

咁多貪污唔見得光既錢，就算係乾淨錢，全部買哂香港樓保值防支爆，尤其呢個支那辦，想買起成個香港咁濟，所以樓價絕對有升冇跌